其實點解張敬軒咁型都係Gay?

唱歌又好聽 又有主見 唔怕事
對粉絲又熱情
應該有好多女埋身
點解係GAY?
利申：唔係佢粉絲

你識既gay都係樣柒冇女埋身既

佢以前同王苑之拍得好地地 之後竟然散左
做埋姊妹

你又知人地拍過？
gay 唔係因為冇女而變gay 㗎喎

關智斌同王菀之
咁我都會揀關智斌嘅

我只係覺得可惜姐
佢依個年齡應該要組織一個家庭

不得不說關智斌真係幾型

張敬軒都叫型?
唔撚係掛

利申成日比人話似張敬軒

一睇都知同王係炒作
難怪香港d八婆雜誌死極都未死曬
咁多蠢人

佢唱LIVE真係一流 香港少數有咁既水準 (2000年後)

睇過

我真係蠢

酷愛 百聽不厭

佢係型係才華方面
話個樣事既咩

好型咩

你又知佢基
吊過？

通晒天啦

睇過你咩樣

正確d, gay唔係變出黎嫁，只係稱呼姐

其實 後天會影響到你變gay

如果你話要係變的話，你首先要證明佢本身唔係gay喎。
可能佢只係未點解清楚自己性向呢？
同埋性向唔係100%嫁，一定唔係
只係比重既問題

佢個樣都好gay喎
btw好鍾意佢同小斌女
但前排話散左

係啊 十年情